今次秦國兵變好大獲嗎? 又吾覺呀

無線又整個特輯講緊

咁你係覺定唔覺呀屌你老母

秦國？
仲有吾你老母咩

講多無謂即block

yes
朕單手都造低叛兵

( Show Blocked User - sheepeatwolf )

開黎博屌
成全你，屌你老母